[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3007）

改名轉運

slow

slow撚到

韓假又等幾個鐘先派

其實好多時俾馬會撚到
見到1.5主勝個人已經唔客觀

屌30無買到

屌 輸緊3粒仲入黎做咩

其實唔關事既
係韓假個聯賽特別伏

上盤詩警世

尾關差提子大波

感謝韓假

lm

豬左半大

兩隊接近讓半一 仲買上盤 驗腦了

齊羊

妮蛇

今晚有冇人要鹿仔

Lm

中硬

last 90買左頭三場大波
諗緊入錢點補

90 補閪咩 中咪中 唔中咪算數

你又啱

你又啱喎 入錢追大波先

熱刺[+0.5/+1] 對 利物浦[-0.5/-1]
1.71 2.19

求水得返500點上5k

入多4500

我認真架😔

我似講笑咩

個個半大都死

係唔係應該買半細

唉

All in 咗韓狗, 又要等到佛誕先派
等住開飯㗎! 賤種狗會

呀奈上水未

真，想cashout都唔得

快極都12點先有波

仲未有

12點派到算快啦

11點半左右啦

即係要等聽日

今晚荷乙升班有冇人買超人迪加史卓普？
客隊有大飛落

買左乜呀

溝女

彪哥有冇熊過？

馬會幾點close？

派未呀 屌

有急事要錢買韓假就死得人多。
好彩我都係急住買波姐

今晚12點波點買

葡對阿 大
巴對法 半大

熊過
唔急既
期結後先見真章

西班牙爆假波案 多名西甲兵被捕

有班友成日話冇假

所以唔識睇盤好蝕底
假波既錢你會賺唔到
p.s. 資深睇盤

上路 b

巴拿馬+2

識買了

再夜d 睇下有冇指示
U20 果d 睇盤都冇用
要聯賽先準
特別係四大聯賽，其中最準係西甲

好奇怪
鹿特作客唔强 上場又輸主場 今次都有平手?
迪加主場至少讓到平半
引主?

阿根廷定提子?

韓假12點前派唔派到

講完就派左 馬會mon post

有冇手足all in 葡萄牙

亞冠庭....

買咩？

打算盤

直屌主勝同半大

巨根婷fg 派錢?

有你分析已經夠

Bill蛇要咩?

彪哥可以出書

法國1.13不如唔好開啦

呢度有位絲打成日買呢D收息波

點解馬模大波會大船

我當年初初賭波
真係會咁買

葡萄牙大角定細角

個個都恩公 我就要韋恩

葡萄牙？

賭博之道,以小博大也

買阿根廷驗腦啦
擺明高水引買

Seoul

恩公和同輸0：1都出到線。。準備半一詩

YAN KUNG

阿根廷個龍門得 177 cm
認真

南非U23 都入到你兩球
呢場係咪要買2.5b

!!!!!!!!!!!!!

仲要兩隊都踢433
係咪鬥攻

提子場場都1比0

長洲夠來回啦

有睇上場都知葡萄牙啲友垃撚圾
差啲比人追和
把握力差 前場啲組織亂到仆街

講個人技術唔信南美仔會輸

上個post 250#

全世界得馬會做平手

又有感覺到

接納 4898 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期二 3
葡萄牙U20(主) 對 阿根廷U20(客)
讓球
主 [0] @1.74
星期二 5
恩高斯達特(主) 對 韋恩(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @1.92

你個2x1半大收左未

收條撚 收左客盤

對家了

大角有冇同路

唔好啦

琴日跟左你兩條都飛

呢場有少少上年世盃十六強法國踢阿根廷嘅feel，今年世青盃阿根廷同樣係有錢冇後嘅踢法

sorry

今日韓假又飛
咩感覺痴左線

阿根x恩公x馬毛

金州勇士 +1.5 @1.88
早買早享受
遲多幾日先買, KD /Iguodala 復出消息一出, 就會變上盤
KD 照計GAME 1 會出到

有！

即場有無角玩

阿根廷Fg串法撚半大

有冇船

咩料

小試

明神要細

全世超重心 阿根庭（0） 2.11
買對家驗腦

葡萄牙根本唔夠打
上次有睇直播應該好清楚

半和

阿根廷根本唔夠打
上次有睇直播應該好清楚

轉平半了

轉平半咁要美斯了

有冇廢青詩！
戒賭廢青杯

🇵🇹

次次轉平半都係開上盤

早左買阿根廷

提子幾個u20球員身價都係同年齡段最top
我對葡萄牙有信心，阿根廷後防不穩
its show time

想all in半大

垃圾亞軍都開唔出 早買都無所謂啦

每日轉入戶口得50k

唔玩嚕轉盤 打機

葡萄牙上

入葡我信 個個賓菲加攻中希望有料

信你

360足球比人ban左?

連登號牙朗go！

提子 恩公 華域

全部同路

全同路....

提子大船

祝羊

1CCCCCCCCC

1cccc

大船必沉！

Cccc

第二口 推到5口派500

又角大?

快到

有d想買細

ego打華域上場00
今場即刻半一? 不了

明神咁快黎料

恩公半主得唔得

快手啦

OK

而家你地去邊度睇即場link?????
一陣德荷無得睇

U20無性 輕鬆20c

巴拿馬半細全細！

360呢個ok吖

dalot打中場

好慢咁馬會app

角細 狗會邊有咁好死

半和 頂

發覺入未

咁即係大定細

中

原來有 dalot 咁要支持了fk u

亞軍廷禁屌

真心似大

提子強陣 對面無美斯點頂

提子個jota係咪狼隊果個

收到👌

唔刷c點入角細

2c

2CCCCCCCCCCCC

9.5b抵屌

2c兩隊都肯攻

一買秒c

買唔切9c

秒2角 88

明亮9.5s 好危

兩隊都433
知咩事啦
阿軍個龍又矮 ，得177cm

3c

88

阿根廷咁撚勁既

我明

4c

點睇

一萬角都黎緊 馬會咁撚好死

4444

笑死

4

快撚到

仲nani

4了

how much

On9

提子比人禁屌

12.5s

咪再買

多謝大佬比錢我用

亞軍廷咁撚勁

提子入未

2/2.5s

唔講

阿根廷12m?

諗住等下先買就4c

阿入波先派三個100

無野

我了

我

洗唔洗咁快4角

8分鐘4c 16分鐘8c

一陣佢講阿仙奴

支持

仆街了今次..買中假波,本身諗住唔轉盤就買高水亞軍廷
轉就買提子,臨尾真係轉左盤,最後買左提子

望數據..呢下仆街了..提子放軟晒手腳放題任攻..屌

驚左

1 接納

2658 下一隊入球 星期二 3
葡萄牙U20(主) 對 阿根廷U20(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.26

$ 5,070.00 $ 5,070.00

又夠鐘問馬會拎錢
輕鬆到呢

阿些斯奧

20分鐘初盤就收錢

阿歷士山齊士成世唔洗派

原來改左網址, thx!

5c

5ccccccc

又角

一買就刷

D角快到 多多到殺

刷到咁 無眼睇

買左提子可以早D訓..得果三成控球...

10分鐘 無入球10>6.7倍

角大送錢

10分5c
90分=？

5CCCCCCCC

客壓住打

姆巴佩身價等於今界所有u20球員總和

11分鐘5角
真係痴線

50c 多出黎果5c 係連角用

角細點頂

牛b了

9.5S個個巴打係咪可以補飛

燈閪gel／ mola
都要韋恩

提子輸波牙朗就屌佢地老母，亞軍輸波美斯就陪佢地一齊頭dup dup可憐後生仔
做人做狗自己決定

Who

無錢補啦

下晝好似又見到幾版話買葡萄牙跟左 訓先

要不是斬得差 又一角了

都話要你對家一定收錢架啦

法國而家啲人係咪好廢？

....

即時銀行轉帳訓身屌落角大

即唔即場追13.5角大好

提子比㩒屌

即場飛落到阿根廷讓半球
提子今鋪死硬..仆街

冰實c

刷到10角唔刷

有冇提子大波手足？

提子兩邊空晒

提子賠率已經高過阿根

追 輸硬

造福人群

明神13.5s

6cccccccccccc

6角

6c

唔通真係要買明亮對家

兩隊瘋狂落底傳中

兩邊放題喎 9.5 10.5 11.5

下次早啲講，琴日跟你幾張都死，呢張都唔夠填個天坑

燈亮返曬黎

6c
笑到仆街

笑死 13 分鐘6角

Im

6CCCCCCCCCCCCCCCC

呢場咩事😂😂😂😂

真係易撚食到呢
有睇上場提子對韓狗 屎到仆街 -6嬴波
今場肯定比客壓住黎屌
好快收錢

嘩屌角大黨

角細極速輸錢屌你老母

Good morning sir

半細全大放心

por gel

角球只信明神ky

12.5 13.5 14.5 一路補上去囉 驚閪

半大水泥針

半6全6唔洗擔心

俾返個阿根廷win就得了 角大訓醒等收錢

完場刷唔刷到30角

仆街 下下角球完 鏡頭一轉又到對方落底

邊刷邊goal得唔得

提子1射1中！

今日咁鬼正氣

又黎韓假劇本？
試下半場開全大啦

班細路會唔會開角球開到腳軟

角細= 派錢 半6全6 100%

嘩 30幾碼差d入

今晚強陣

冇

明亮燈力回歸？

踢咁快做乜撚野

買角細一開波已經gel贏緊

提子又話隊中身價高 咩豪門

阿罰球 fg入手

牙sir有冇水

提子準備入

係咪有人大手買角大

我dalot carry未

14.5 13.5 一路掃落黎 爽到

大注追左大角

今日係半細日？

荷乙點睇

莫問中位數，角大

幾多呀14.5?

係

想等高水9.5 都入唔到 唉

cls

恩公咁快封

一開波就狂刷呢D波唔買好過買
一入就停

回下飛先入

睇情況20c不是夢

法國半大24

D後生仔踢咁撚快速率做乜鳩

唔敢買追角大 仲未走出上星期鹿島 半8全9陰影

我2.04入

乜又係你牙靴

7ccccccccccccccccc

角細又有高一格中位數 點輸

1 接納

2658 下一隊入球 星期二 3
葡萄牙U20(主) 對 阿根廷U20(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.26

$ 5,070.00 $ 5,070.00

無啦你度定下場都得

12.5s立即冰封

恩公勁撚到

買波唔叫波咩

14.5 b

無限角

提子7號仔真係好sharp

記住！！！！莫問中位數！
岩水位就入！！！！

提子3射2中！

7ccccccccccc

補角大啦 一路有高水就好入

12.5s 點頂？

咪撚賭囉你

買左12.5s

半大已死

美斯快手入一球 唔好再刷

15.5都出

牙朗入未

半7 全7 EZ

法國好似好廢波都未入

正氣波

冇美斯

刷c goal埋就完美

冇C朗

認真
入2球先好無？

1c

有dalot

唔好再刷啦仆街

恩公入未

21分鐘7角
3分鐘1角

30角都有

15.5邊個夠膽買？

20分鐘7c 90分鐘9c 撚死賭仔

買左20K 14.5B
好緊張

21分鐘7c

半和係咪凍過水

阿根廷玩盲人足球？

feel到恩公大船似沉埋

快d入波啦 2.5b啊 屌

記得有輪德甲20分鐘6c個個gel 點知90分鐘都係6c

半場cash 角 諗下好了

咩賠率

禾堡個場 笑死

好似無力了

法國肯入未

8cccccccccccccc

燈亮8c

2.04

買左恩公嘅睇路

法國對大巴好似好難入波咁

燈亮9c

8CCCCCCCCCCC

恩公被禁屌

今場跟左 爽4

好正氣

半場14

9c啦

9CCCCCCCCCCCCCCC

呢D先係波黎架嘛

哇屌

連c

屌你老母史上角細最快輸錢
世青盃好野

屌 咪撚入

兩場上盤feel到jump
下盤夜

葡萄牙 7號仔下下射門出波都有角球, CLS

射龍龍門又撲出界
出波又彈出界

9CCCCCCCC啦

角大不如派定彩

9ccls

cls開17.5

留名等睇入1球停哂角

串左法撚全細,穩如狗

笑4

9.5s頂到我免費同你含撚含到下年啦

仆你個臭街

恩公唔該刷快D，角大2X1呀

16.5

笑死對角多鳩到

馬會開即場真係派錢 瘋狂入手買角大啦

恩公快啦
提子快啦

仲有廿分鐘點頂

嘩屌 串角大輕鬆收錢

明神13.5準備又中

9.5s點頂

輸到寫個服字

燈亮10c easyyyy cashedddd!

屌 恩公jump了

呢場真係幾多中位數都唔驚

0:1

10了

CLS, 角大福音
不過冇錢買

恩公01

葡萄牙 第一隊入球

恩高斯達特 0-1 韋恩

思公針

14.5b

韋恩

想入一注15.5大 D 賠率跳到買唔到

恩公

半10

恩公輸撚埋 精神！

10CCCCCCCCCCC

買左角細手足 補番角大啦

恩公。。。

１０ＣＣＣＣＣＣＣＣ
屌你葡萄牙條７號仔好撚癲
下下掂波都有角

9.5b 25min 搞掂

追大了

有排都未半場

真係10分鐘5c 20分鐘10

牙朗!

Boom

馬會咁撚好死開呢場角球

初盤角大收錢

半一詩有未

買9.5 10.5 s果位手足呢

10c on9

呢場波角大黨大勝

未夠半個鐘初盤角大cashed cls

阿根廷啲禁屌無料到

盲人足球 刷角就唔入

等半場

多角=細波

30分鐘內 爆12.5 細

懶有型貼飛

恩公主場又玩乜

屌你老母恩公

咸巴叫爆佢了

會唔會c大波細

17.5低水

咁佢又唔係gel 我純粹想叫佢一齊戒

11

角細加恩公盤

哇屌
德１：１

恩公1:1

思公1:1！！！

發覺巴拿馬兩隊仲妹緊

德乙 nba 搵你賭

博你唔買，好多U20真係角細天堂，係呢場刷到咁

角大黨收錢

屌半大

係咪未試過半場30分鐘都未夠就10c

恩公有料到

以為11c

係 場場都單位數完場

0角

恩公快到
準備cup

要幫全部手足一齊叫到最後一秒，實行人人有錢羊

恩公21埋好冇

比人cup

秒半大

阿開始冇力 谷果15分鐘就收皮

波都未射過

好!!

9.5s 輸左未

10c你話呢

半和2x1 gel

Booommmm

法國唔識響既

Gel定頭去排隊入錢

唔貪心
穿盤就夠

仲癲過阿特蘭大

買咗5000半大
可唔可以有手足俾錢我驗腦？

派我

伊高斯

係時侯角細了 開角球都開到攰

法國28分鐘2射

11c

半大cashed

12.5要爆了

提子刷咁多角都唔入

半大易到

12.5s想退錢..

馬會今次仲唔pk

屌 12.5 13.5 手足加油

1 接納

2658 下一隊入球 星期二 3
葡萄牙U20(主) 對 阿根廷U20(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.26

$ 5,070.00 $ 5,070.00

快手買客FG補飛啦

11...
點補好?

收到wind提子準備角球直入

兩場極端，提子亞軍庭放題，法國0c

365 俾你退應該拎得返5%

買食豬腦補下

17.5b

角大莫問中位數！！！！
高水即入！！！！！

半場爆曬佢啦

無喇瞓晒身，唔想落去入錢

半和嚇死

30 mins 11C

30分鐘11角，仲有十幾次機會

角大輕鬆

仲係後場搓緊

goal你老母

9.5收錢啦傻閪.點補角大呀

個七號真係刷角神器

通常呢啲下半會冰

屌 盤要叫入波 串角大個輕鬆收錢

睇錯
你老竇個後庭嚟

收撚左錢仲要補

靜靜地贏唔得嘅

韓假2場90分鐘加埋嘅角都唔夠提子半場嘅角多

提子試下入波

刷角你就入啦提子

我覺得提子入返2球後c會停

唔係唔追呀?

ching 果然真曼 買親都多時同路

又30k？

世青。細波盃

咁no goal了

阿狗１：０！！！！！！！！！！！！！

01

開到18.5我真係唔敢買喇

馬會真係好現實
見阿禁屌 就落飛落到２倍
提子禁返屌就回到３點４倍

唔緊要 阿一定入先

提子jump

上次696都頂到
今次都得

18.5?屌你狗會.

Goal?

阿 goal

Arg1:0

亞軍廷輸波先係刷角之鬼

法國想點
提子係咪以為角多就贏

葡萄牙U20 0-1 阿根廷U20

垃圾葡

嘩 100角完場

唔怪得呢排jump得咁犀利

派錢等抽

屌你 打完字即入

終於唔洗輸12.5s 阿狗入左心都唔洗練

美斯

半和我屌

你又輸

下隊個位巴打goal

易到

阿狗真係好撚堅

多謝大佬 跟左

美斯好波

主追和派100

葡狗角大好似仲值得入手

撳住打反而失波先

jump了

喂 提子又話好勁?

話左轉平半買messi

美斯》牙朗冇異議啦？

入定角細

阿goal

輕鬆到 屌你

多謝大佬

追唔切高水客goal

美斯又入波

係咪無角了？

禁屌比入入定律

角大2x1 德乙唔撚刷 屌佢老母

18.5 big c!

提子快追和

２個半客
但係反而法國唔入波

牙朗jump

屌你老母 韋恩角球呢！

葡狗7號 角大黨首席榮譽黨員

見0 d下球準 跟左

18.5仲要?回下先啦

提子繼續瘋狂刷c

12.5唔洗輸 阿狗fg

有冇人知法國嗰邊點

貼佢個樣出黎表揚下先

唉 半和2x1 是夢？

掂親個波就有角

2x1 角大死喺恩公果場好唔甘心又冇得補

聽我講咪好

追和未

我真係要聽你講
希望佢入多球

1.74平手又輸，jump

同路

提子cup la

阿上場入完波都好刷得

開波1c買唔切9.5 轉頭睇就11c

屌 法國-2針

轉左讓平半都jump

唉唔叫了訓了

似cup到 即場個盤

頂角球都頂冇力 抵比人入

希望客隊多粒開埋半大

發覺連角了

和未 叫爆

學下恩公追和先

無咩可能半和個場就仲妹緊... 做乜9

德乙學下人點刷角啦屌

大佬下球買咩

日日都下盤夜

邊位手足買咗角大就停角了？

法國仲係00

球王美沙屈到goal

抵啦提子

人地20歲果陣就係度刷角
我20歲果陣就係度買角

有冇荷乙半大

唉屌， 法國唔射門
半客咁都ＪＵＭＰ， ＣＬＳ

追和啦牙朗

點解唔跟大隊買阿根廷

角呢屌

阿根廷快手20冰C

買左半客

幾時先開返上盤呀你老母

伊斯go 快d 半大

法國妹撚夠未

大船

牙朗屌緊女得鬼閒追和

馬模好撚勁？讓-1/-1.5？

LM

牙朗中撚哂伏

牙朗追和派500

荷乙追左好多場都冇半大

有dalot都冇用

荷乙半細100%

大球必角小定律
基利癲能到

牙朗反cup我表演 扮提子叫

法國唔係假波都無人信

牙普連針

法國廢到

法國入一粒先得唔得

提子cup硬 亞軍廷咁撚狼 遲早紅 信念

邊到cup到

阿根廷個陣唔差

利申 半日輸咗5k

美欺又贏牙朗

笑左

寫住2:1

買大波，係一場享受
見到球探有條黃色框框唔理邊一隊入波都好興奮嗰一下真係價值千金,嗰種快感幾多錢都買唔到,就算可能去到下半場七十分鐘先有第一球,你都仲有一個內心嘅憧憬

出埋真個隊亞軍廷gel頭

Me

唔好停c呀

提子開到-1派100兩個

羅美路

炸

你又買左提子呀

瘋狂轟

抵啦屌你老母葡狗
咁撚中意擦

炸呢 係咩心情

冇咩可能

法國大球玩完了 竟然半客1.49都無

16.5s 17.5s 有無人敢？

賓菲加個個天才攻中有無出

救命... 法國...

完全同意 玩左咁多年都鍾意角大全大
買細就算最後比你贏都要辛苦足全場

提子反cup我表演吞精

輸埋佢俾巴拿馬贏

18 17 入左貨

華域克12m

屌你，伊高斯

12m

擦角唔入波

17.5s想入

好出奇啊莫狗獨贏1.1都開唔出啦

葡狗7號
角大黨永遠榮譽黨員

華域

你老母臭閪

阿根廷半客 Ｘ 法國半客， 竟然斷。。。。屌鳩你

Goall

華域克

葡仔呢10年8年有邊一個天才係掂

法1:0

法國終於妹完

發覺goal

法國goal

刷到

唉 屌 半和針 訓得 連針廿幾注

1.49半客中左都唔夠睇醫生

後退之鷹

提子追和未

屌成日冇信念買哂下盤
提子 恩公 華域全格 抽1派$100

一屌完即入

開左

1-2

唉屌恩公

想買大買唔到

恩公又輸

18.5B個班點好...

恩公12

韋恩大波埋
角小穩了

恩公。。。。

垃圾德乙 人地30分鐘開大 你老母得1c

點跳

屌你老母一講恩公即刻收皮輸埋

Cls 德穴大波到

屌你老母牙

半一全下盤

全半客

韋恩 華域克

冰c
仲有45分鐘要捱

恩高斯達特

12。5s點頂

華域克頂撚住聽朝食老麥早餐

德乙大波搞掂
8x1先過一關

今日啲半一下盤惡過狗

恩公比人入先好追平左作客入球，依家一定要係咁攻

反摩bb有料

降班啦垃圾

恩公唔撚識刷角 死落去丙組啦

韋恩好波

屌恩公喊出來唔撚係斷呢場呀

恩公返cup啦

easy goal cup了

12

提子jump
恩公jump
我jump

１２ＣＣＣＣＣＣＣＣ

12角

12.5s有翻希望

葡狗7號

我屌啊

法撚半細收息casheddd！

恩高上場點贏架

7號果然

12C好正氣....

大船實沉

18.5s應該穩

買咩角好 開到12

You jump I jump

7號立即斷腳

恩公cup係咪冇可能

要瘋狂吹奏

提子個人能力強，但冇乜teamwork

立即斷腳

德乙都成日cup 唔想降班就要cup

C7

恩公主場廢撚過作客屌你老母

有冇人數到個jota一個人刷左幾多隻角

中派一個500

半場補角細

me

llm

等16.5b

阿根廷w派500

已經輸左3注

阿fg 抽3個抽未呀

呢幾日jump撚死人
戒賭了 88波po

17。5b轉投大角黨

17.5 s

全下盤日

會唔會開到25.5c

其實買韋恩有原因
而家打和應該妹到七十分鐘

17. 5s練心！

跌下水先，下半場唔一定刷

恩高 4:2 到介賭波一星期

一齊加入角大黨吧

恩公呢場都痴線......1C....

睇場波 唔係刷 係d人送角

冇人挽留？

戒成年

前进之鹰

最尾10分鐘都冇咁密

成個5月都輸撚死人
D波鳩開

D附加賽好難賭

操fit啲斬波了 我曼唔識刷角

休息下

望到廢青盃啲半大狗我好撚心痛

下半總有45min

上場其實韋恩攻勢多好多。。。

馬模果場你地點買

兩隊角大基因入曬骨，見到波有理無理清出底線先

提子角開到13.5s派一個500

以前曼城刷角 馬會開到20.5封左
而家有冇試過無上限開角盤？

#930 #960 #990 三個各100

thx阿狗

下半場唔似刷到

點解買半大

預備我

不了

法國-2係咪唔使諗

半大 半2:0

Allin 17.5s上樓

你買b定s

3場半一都開下盤

easy goal入未

上半場都11

下半場要多7都好快

Yy 星星都介 全世界走人

真新手

係12

後退之鷹會cup

葡萄牙 2.5B?

Thx

12.5力頂

屌其實讓得半一姐係隊波有實力有能力
輸姐係打假波啦

19

屌 仲諗住避咗恩公 點知伊高斯都係伏嚟

egoc cup佢

恩公CUP呀唔該

#930

我 巴打

仲有easy goal

930

930我

馬模點睇

001

45分鐘要6角，平均除開7分幾鐘一個
宜家買17.5都無壓力
想穩陣既就等到16.5B，咁就實食無痴牙

930
930
930

M

Z

法國!!!

針

960⋯⋯

960

又黎數Po

960 lm

960lm

ME

7

快到咁

Meme

l

又下盤日

Lm好過賭

tg

轉頭又俾人封Po

990

990🙏

又針

？？

990!

恩公呀恩公
你係咪唔撚識踢波

990me

990😄

990 我